［警世］見到熱門啲post覺得好嬲嘅人入一入嚟

我明
我明你見到熱門呢堆垃圾post一定嬲到震㗎啦
心諗你班廢柴 行動post又唔推 喺度傾埋啲戇鳩野
但係我好想同你講
依家真係冇人從連燈睇熱門
抗爭從來都係要自己主動去做
如果一個活動係因為連登唔推post而冇人去
咁唔該你班仆街自己諗清楚點解啲義士要為你地犧牲
你哋每講一句廢話每推一個廢post嘅時候
大撚把義士受緊折磨
但真心嘅 如果你見到呢班熱門嘅仆街唔順氣
你咪落街痴文宣囉
講咗幾撚多次
癡一張文宣派一張傳單有用過你喺連登推10次post
所以真心嘅 如果你覺得嬲
直接放棄連登啦 我啲friend依家都唔上㗎啦
大家睇活動都係睇tg
落街痴文宣啦 推唔起啲post就放棄啦
利伸呢個唔係文宣post 但循例都宣傳下啦
都成半年啦 大家醒小小
自己主動去搵有乜嘢活動可以參加
而唔係要人哋同你講啦 唔該

cap呢個post比你身邊啲朋友睇
全民落街癡文宣
咪撚再理連登廢post
126集會
128民陣遊行
129大三罷

cap呢個post比你身邊啲朋友睇
全民落街癡文宣
全民組隊癡文宣
咪撚再理連登廢post
126集會
128民陣遊行
129大三罷

我唔撚理呢個post推唔推得起架啦
我只求大家見到呢個呼籲
真係唔該大家的起心肝落街痴返啲連儂場
唔該約埋朋友一齊落去痴
cap呢個post比你身邊啲朋友睇
全民落街癡文宣
全民組隊癡文宣
咪撚再理連登廢post
126集會
128民陣遊行
129大三罷

全民落街痴文宣

全民落街痴文宣
我今日已經痴左啦
你又痴咗未？